中國解放軍少將嗆台獨：不認中國人又霸占寶島 要依法行事

共軍少將嗆台獨：不認中國人又霸占寶島 要依法行事

2019-05-06

中共解放軍少將羅援在環球時報發表署名文章稱，如果台灣方面不承認自己是中國人，又霸占著中國的寶島台灣，必須依法行事，這個法就是《反分裂國家法》。

羅援在文章中稱，美國防部日前提交2019年度中國軍力報告，繼續誇大、抹黑中國的軍事活動。他指出，美方報告重點談到中國在南海的所謂軍事化行動，稱中國一直以來的軍事戰略都主要針對台灣。

羅援說，在國際上，南海被稱為南中國海，不是叫西美國海，美國憑什麼不遠萬里到南海來炫耀武力？美國連《國際海洋法公約》都沒簽署，有什麼資格在南海問題上指手畫腳？

至於台灣問題，羅援宣稱，那更是中國的內政。他又說，中方多次承諾中國人不打中國人。如果台灣方面承認自己是中國人，兩岸無戰事。如果台灣方面不承認自己是中國人，又霸占著中國的寶島台灣，中方必須依法行事，這個法就是《反分裂國家法》。至於具體怎麼做，那是中國內政，美國無權過問。

中國人講法律

香港係香港人地方
支那人滾

地動山搖

支共送咗邊塊地比俄佬？仲有蒙古國獨立呢

不認中國人又霸佔美國
不認中國人又霸佔地球
不認中國人又霸佔宇宙
我完全睇唔出佢句野有咩邏輯關係，如果真係咁可能成個銀河系都係中國
咁既智商配番咩國家既人真係無撚有錯

奔雷手：打啦 你地好悶丫

你話事咩？

同中國人講邏輯？

中英聯合聲明已成歷史文件

人地打撚哂飛機咁話清華大學亞洲第一，成班都垃圾無腦都唔知係咪買番黎個排名

不認同平等貿易又加盟WTO
要依法辦事